最近搬屋搵上網plan, sales 入

有既留tg/ whatsapp
想要1000mbps 既plan
如果有得跟世界盃就仲好

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費